citibank買股好慢

明明低價禁左佢冇反應，跟住股價升佢就有反應，局人高價入